黑夜刺客，不如唔好讀ive，投考做看更

同葉建偉做同行，多啲時間搵返梁油啲片出嚟

葉偉建呀

Ive 仔教我寫字, please

利申：中三出咗嚟做嘢，唔識字